準備去神室町搵偽善者一馬隻抽 我問你答

我當人中6 神室町個map 係地圖睇會唔會比佢fake到臭哂？
養老乃龍值唔值得試？

得你理我

記得去西公園同千禧塔